我養出一隻鳥

數年
我覺得它不夠好
我把它開生
它是生是死
我不管
因為我不喜歡了

膠化鳥

陳奕迅嘅浮誇？